除左太宰治 有咩日本作家推介

「生而為人，我很抱歉」- 人間失格

睇左佢d作品
好鐘意佢果種頹廢沉鬱既風格
對世界感到無助 軟弱既態度
表現到人性懦弱、卑微的一面

雖然出身名門望族 係人生勝利組
但身世亦都好迂迴曲折
又比人踢出校 又曾經4次自殺未遂 最後同愛人殉情 終年39歲 成個人生都好戲劇性

體驗左日本櫻花既美學 係最美麗既時候淍謝

想問仲有冇咩日本作家係探討人性

江戶川亂步

芥川龍之介

村上春樹

川端康成

三島由紀夫

東野圭吾

夏目漱石

中原敦

小弟見識少,
我覺得日本出名既文學作品全部都係同一個格

谷崎潤一郎

午後的曳航

咁係因為翻譯嘅來來去去都係同一班人